{"id":10,"date":"2021-04-09T15:48:51","date_gmt":"2021-04-09T13:48:51","guid":{"rendered":"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?page_id=10"},"modified":"2021-08-25T09:44:00","modified_gmt":"2021-08-25T07:44:00","slug":"nos-partenaires","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/","title":{"rendered":"Nos partenaires"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"10\" class=\"elementor elementor-10\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-1a2cca6 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1a2cca6\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-19bedd0\" data-id=\"19bedd0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-64a7acc elementor-widget elementor-widget-template\" data-id=\"64a7acc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"template.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-template\">\n\t\t\t\t\t<div data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"437\" class=\"elementor elementor-437\">\n\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3209641a elementor-section-height-min-height elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"3209641a\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-17a2a103\" data-id=\"17a2a103\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-30e7fdcb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"30e7fdcb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-787b894a\" data-id=\"787b894a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74d7bb80 elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"74d7bb80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\">Accueil<\/a><\/span><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-94d6c7f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"94d6c7f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-bc0f082\" data-id=\"bc0f082\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebea738 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"ebea738\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tDes partenaires mobilis\u00e9s pour la r\u00e9ussite de votre projet de cr\u00e9ation ou reprise d&rsquo;entreprise.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5990445 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5990445\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-0c2b813\" data-id=\"0c2b813\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ccae886 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ccae886\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3776281\" data-id=\"3776281\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-541fcf0 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"541fcf0\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"668\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1024x668.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-55\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1024x668.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-300x196.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-768x501.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1536x1003.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-2048x1337.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e160343\" data-id=\"e160343\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-580aeb3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"580aeb3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">AFABAT<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f54902 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3f54902\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"font-weight: 400;\"><strong>L&rsquo;AFABAT\u00a0<\/strong>est le Centre de Formation cr\u00e9\u00e9 par les\u00a0<strong>CAPEB<\/strong>\u00a0de la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes pour accompagner la mont\u00e9e en comp\u00e9tences des chefs d&rsquo;entreprises artisanales du b\u00e2timent, de leurs conjoints et de leurs salari\u00e9s.\u00a0<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">Les futurs cr\u00e9ateurs sont nombreux \u00e0 suivre les\u00a0<strong>formations<\/strong>\u00a0de l&rsquo;AFABAT, qui compl\u00e8tent\u00a0<strong>l\u2019accompagnement<\/strong>\u00a0prodigu\u00e9 par l&rsquo;<strong>ICRE BTP\u00a0<\/strong>pour leur projet d&rsquo;entreprise.<\/p><p style=\"font-weight: 400;\">En conjuguant nos expertises, nous pr\u00e9parons les artisans d&rsquo;aujourd&rsquo;hui \u00e0 relever les d\u00e9fis de demain.<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.afabat.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">Voir le site de l&rsquo;Afabat<\/span><\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-fb66f3f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"fb66f3f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-0c59b19\" data-id=\"0c59b19\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8a5ab2f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8a5ab2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"208\" height=\"120\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-AXA-Logo-Axa.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-47\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-50a3dda\" data-id=\"50a3dda\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-882120a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"882120a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">AXA Assurances - Agence Nicolas Courcelle-Labrousse<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-afb010e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"afb010e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Notre cabinet d\u2019assurance ind\u00e9pendant accompagne depuis plus de 15 ans les Artisans et PME du B\u00e2timent, des TP, du Paysage.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nos conseils portent aussi bien sur la protection sociale des Hommes que sur l\u2019assurance de dommages tels la RC D\u00e9cennale, des V\u00e9hicules ou des Locaux professionnels.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Parce que nous sommes nous aussi pass\u00e9s par l\u2019\u00e9tape de la cr\u00e9ation d\u2019entreprise, nous sommes \u00e0 m\u00eame de comprendre ce que peut attendre et vivre un dirigeant d\u2019entreprise.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Notre m\u00e9tier consiste \u00e0 bien comprendre le v\u00f4tre pour vous dispenser les conseils n\u00e9cessaires et vous apporter notre expertise\u00a0!<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/agence.axa.fr\/rhone-alpes\/rhone\/saint-cyr-au-mont-d-or\/courcelle-labrousse-nicolas\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">Voir le site d&rsquo;AXA Assurances &#8211; Agence Nicolas Courcelle-Labrousse<\/span><\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1040e3d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1040e3d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7bcfcc2\" data-id=\"7bcfcc2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-586af06 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"586af06\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"799\" height=\"256\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-BP-AURA.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-357\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-BP-AURA.png 799w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-BP-AURA-300x96.png 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-BP-AURA-768x246.png 768w\" sizes=\"(max-width: 799px) 100vw, 799px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f86599b\" data-id=\"f86599b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cd8deed elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cd8deed\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Banque Populaire Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f176998 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f176998\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Acteur cl\u00e9 de l\u2019\u00e9conomie r\u00e9gionale, la Banque Populaire Auvergne Rh\u00f4ne Alpes, banque coop\u00e9rative soutient et encourage l\u2019audace de toutes celles et ceux qui entreprennent. Premi\u00e8re banque des PME et des artisans et leader des pr\u00eats \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019entreprise, la Banque Populaire Auvergne Rh\u00f4ne Alpes apporte aujourd\u2019hui son expertise \u00e0 plus d\u2019un million de clients dont 115\u00a0000 clients professionnels et entreprises.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Son partenariat historique avec l\u2019ICRE BTP confirme son engagement au plus pr\u00e8s des entrepreneurs du B\u00e2timent et du Paysage.<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.banquepopulaire.fr\/bpaura\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">Voir le site de la Banque Populaire Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes<\/span><\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-1a94e84 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"1a94e84\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ed5febc\" data-id=\"ed5febc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a74a4ea elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a74a4ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"685\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-BigMat_GIRARDON_Vertical-1024x685.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-48\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-BigMat_GIRARDON_Vertical-1024x685.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-BigMat_GIRARDON_Vertical-300x201.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-BigMat_GIRARDON_Vertical-768x514.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-BigMat_GIRARDON_Vertical.jpg 1116w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-bd2a59e\" data-id=\"bd2a59e\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-01ddaa3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"01ddaa3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">BigMat Girardon<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7913d98 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"7913d98\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">BigMat Girardon <\/span><b>propose des mat\u00e9riaux de construction en d\u00e9veloppant un service de proximit\u00e9 qui place l\u2019humain au c\u0153ur de la relation<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Avec 9<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">magasins dans la r\u00e9gion, 70<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">camions de livraison, 20\u00a0000 r\u00e9f. stock\u00e9es nous <\/span><b>r\u00e9pondons \u00e0 l\u2019ensemble des besoins de la construction.<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour nous, \u00eatre partenaire de l\u2019ICRE BTP est une <\/span><b>opportunit\u00e9 d\u2019aider et d\u2019accompagner de nouveaux artisans sur le chemin de l\u2019entrepreneuriat.<\/b><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Notre objectif est de <\/span><b>construire une relation durable en favorisant la p\u00e9rennit\u00e9 et le d\u00e9veloppement des Icriens par l\u2019accompagnement<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans tout projet l\u2019humain aussi \u00e7a compte\u00a0!<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.bigmat.fr\/girardon\/\">Voir le site de Bigmat Girardon<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-341394d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"341394d\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-cefaaf5\" data-id=\"cefaaf5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-11c6c5d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"11c6c5d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"450\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--1024x450.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-56\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--1024x450.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--300x132.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--768x337.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--1536x675.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--2048x899.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-047575b\" data-id=\"047575b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cc30c9b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"cc30c9b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">CAPEB Rh\u00f4ne et Grand Lyon<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0311479 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0311479\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">La CAPEB, Organisation Professionnelle repr\u00e9sentative de l\u2019artisanat du b\u00e2timent, accompagne et soutient les chefs d\u2019entreprise par ses services juridique, \u00e9conomie, social, emploi, qualification, formation, environnement, technique, et la force de son r\u00e9seau (1700 adh\u00e9rents sur Rh\u00f4ne et Grand Lyon).<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">La CAPEB apporte son expertise et ses conseils aux porteurs de projet accompagn\u00e9s par l\u2019ICRE BTP notamment sur les statuts, l\u2019analyse du prix de revient, les taux de TVA, les qualifications\u2026 Un soutien de professionnels du b\u00e2timent pour les futurs chefs d\u2019entreprises du b\u00e2timent\u00a0!<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.capeb-rhone.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site de la CAPEB Rh\u00f4ne et Grand Lyon<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-61c2584 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"61c2584\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-8fe008f\" data-id=\"8fe008f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-94224ef elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"94224ef\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"730\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-OK-ca-Centre_Est-v-RVB-1024x730.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-242\" alt=\"Cr\u00e9dit Agricole\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-OK-ca-Centre_Est-v-RVB-1024x730.png 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-OK-ca-Centre_Est-v-RVB-300x214.png 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-OK-ca-Centre_Est-v-RVB-768x548.png 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-OK-ca-Centre_Est-v-RVB.png 1057w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c96ad9a\" data-id=\"c96ad9a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4658a83 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4658a83\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cr\u00e9dit Agricole Centre-Est<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b411267 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b411267\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Notre P\u00f4le Entrepreneuriat &amp; Innovation est un lieu commun o\u00f9 convergent toutes les forces et expertises professionnelles du groupe Cr\u00e9dit Agricole Centre-Est avec un int\u00e9r\u00eat commun \u2026 LE CLIENT\u00a0!!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Toute une banque pour vous, tout un p\u00f4le pour vous\u00a0!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Le P\u00f4le Entrepreneuriat &amp; Innovation accompagne les porteurs de projets vers le bon interlocuteur en fonction de la proximit\u00e9 g\u00e9ographique souhait\u00e9e avec une approche globale de la relation \u00e0 mettre en place. Il fait le lien entre le porteur de projet, le conseiller, et l&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne pour vous apporter les meilleurs conseils\u00a0 et solutions.<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.credit-agricole.fr\/ca-centrest\/professionnel.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site du Cr\u00e9dit Agricole Centre-Est<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-42a744f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"42a744f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-4ed6886\" data-id=\"4ed6886\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4b067c8 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4b067c8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"448\" height=\"254\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-FIDUCIAL-Expertise-.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-51\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-FIDUCIAL-Expertise-.jpg 448w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-FIDUCIAL-Expertise--300x170.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 448px) 100vw, 448px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-469ba48\" data-id=\"469ba48\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9f897b2 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9f897b2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fiducial Expertise<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-dc2fa80 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"dc2fa80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Fiducial aide les artisans \u00e0 construire leur avenir<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">1<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">er<\/span><span style=\"font-weight: 400;\"> r\u00e9seau national d\u2019experts-comptables sp\u00e9cialis\u00e9 dans le secteur du B\u00e2timent, Fiducial vous apporte un conseil de proximit\u00e9 gr\u00e2ce \u00e0 ses agences locales.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Forts de 50 ans d\u2019exp\u00e9rience aupr\u00e8s des professionnels du BTP et du Paysage, nos experts m\u00e9tiers vous accompagnent dans le d\u00e9veloppement de votre activit\u00e9 \u00e0 travers ses sp\u00e9cificit\u00e9s comptables, fiscales, sociales, juridiques&#8230;<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">\u00a0\u201cFiducial a la conviction que la parfaite connaissance de la profession de son client est un pr\u00e9alable indispensable \u00e0 tout conseil de qualit\u00e9\u201d.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.fiducial.fr\/Batiment\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site de Fiducial Expertise<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-a42ec2f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"a42ec2f\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a8831d6\" data-id=\"a8831d6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e73251d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e73251d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"410\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-GROUPAMA-GRAA_Quad-f\u201avrier-2021--1024x410.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-52\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-GROUPAMA-GRAA_Quad-f\u201avrier-2021--1024x410.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-GROUPAMA-GRAA_Quad-f\u201avrier-2021--300x120.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-GROUPAMA-GRAA_Quad-f\u201avrier-2021--768x307.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-GROUPAMA-GRAA_Quad-f\u201avrier-2021--1536x614.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-GROUPAMA-GRAA_Quad-f\u201avrier-2021--2048x819.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-a45c2fd\" data-id=\"a45c2fd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f540b16 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f540b16\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Groupama Rh\u00f4ne-Alpes Auvergne\n<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6a12487 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6a12487\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Groupama, assureur mutualiste des territoires, vous propose des solutions d\u2019assurances et des services pour r\u00e9pondre \u00e0 tous vos besoins. Nous sommes \u00e0 vos c\u00f4t\u00e9s, jour apr\u00e8s jour, dans votre activit\u00e9 de professionnel du BTP et du paysage.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour vous accompagner et vous apporter notre expertise dans tous projets, nous sommes partenaires de l\u2019ICRE BTP. Un partenariat fond\u00e9 sur des valeurs communes de proximit\u00e9, solidarit\u00e9 et responsabilit\u00e9.<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.groupama.fr\/assurance-professionnels\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site de Groupama Rh\u00f4ne-Alpes Auvergne<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-120216b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"120216b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3b9ff82\" data-id=\"3b9ff82\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-505d20f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"505d20f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"272\" height=\"272\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2020-Logo-OH-MY-COM.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-46\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2020-Logo-OH-MY-COM.png 272w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2020-Logo-OH-MY-COM-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 272px) 100vw, 272px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-36c490b\" data-id=\"36c490b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6e42f41 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6e42f41\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">OhMyCom<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4293603 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4293603\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><strong>Cr\u00e9er son entreprise, c&rsquo;est aussi cr\u00e9er sa notori\u00e9t\u00e9 et son image. L&rsquo;agence Oh My Com vous accompagne \u00e0 chaque \u00e9tape de votre communication.<\/strong><\/p><p>Nom de soci\u00e9t\u00e9, cr\u00e9ation de votre logo et de votre identit\u00e9 visuelle, d\u00e9veloppement de votre site web et de vos r\u00e9seaux sociaux, impression de vos cartes de visite, flyers, brochures, signal\u00e9tiques, textiles, marquage de vos v\u00e9hicules&#8230;<\/p><p>Nos propositions cr\u00e9atives et adapt\u00e9es \u00e0 votre secteur d&rsquo;activit\u00e9 vous permettent de <strong>vous d\u00e9marquer de vos concurrents<\/strong> tout en imprimant votre image dans l\u2019esprit de vos clients.<\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.ohmycom.fr\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site d&rsquo;OhMyCom<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-9053e9a elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"9053e9a\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-630fd09\" data-id=\"630fd09\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2605482 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"2605482\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"331\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-Pyramide-haute-r\u201asolution-1024x331.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-53\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-Pyramide-haute-r\u201asolution-1024x331.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-Pyramide-haute-r\u201asolution-300x97.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-Pyramide-haute-r\u201asolution-768x248.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-Pyramide-haute-r\u201asolution-1536x496.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-Logo-Pyramide-haute-r\u201asolution-2048x662.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-f88dafc\" data-id=\"f88dafc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-24304f4 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"24304f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pyramide Conseils<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6bdde36 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6bdde36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Pyramide Conseils est un cabinet d\u2019expertise comptable implant\u00e9 depuis plus de 30 ans dans le Rh\u00f4ne. Reconnu pour ses prestations de qualit\u00e9 et le lien tiss\u00e9 avec ses clients, Pyramide vous accompagne \u00e0 la fois dans la gestion de votre entreprise et dans votre vie de dirigeant.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Nos experts conseillent les cr\u00e9ateurs et repreneurs de l\u2019ICRE BTP du Rh\u00f4ne afin de les aider \u00e0 faire les bons choix dans cette \u00e9tape cruciale. Apr\u00e8s une phase de cr\u00e9ation, nos sp\u00e9cialistes accompagnent les chefs d\u2019entreprise de fa\u00e7on personnalis\u00e9e et globale (comptabilit\u00e9, fiscalit\u00e9, juridique, social, num\u00e9rique\u2026)<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"http:\/\/www.Pyramide-conseils.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site de Pyramide Conseils<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-747950b elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"747950b\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-472e06f\" data-id=\"472e06f\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7d50271 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"7d50271\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"845\" height=\"508\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-SOCAMA-AURA.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-358\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-SOCAMA-AURA.png 845w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-SOCAMA-AURA-300x180.png 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Logo-SOCAMA-AURA-768x462.png 768w\" sizes=\"(max-width: 845px) 100vw, 845px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-7cd0dc3\" data-id=\"7cd0dc3\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-69181e6 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"69181e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">SOCAMA Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-55ffe68 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"55ffe68\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cr\u00e9\u00e9e par et pour les entrepreneurs, la SOCAMA est une soci\u00e9t\u00e9 de caution mutuelle qui garantit les pr\u00eats des artisans, commer\u00e7ants et professions lib\u00e9rales, clients de la Banque Populaire. <\/span><i><span style=\"font-weight: 400;\">A<\/span><\/i><span style=\"font-weight: 400;\">dministr\u00e9e par des Experts M\u00e9tiers (<\/span><span style=\"font-weight: 400;\">Professionnels reconnus <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">repr\u00e9sentant la diversit\u00e9 du monde de l&rsquo;artisanat, du commerce et des professions lib\u00e9rales qui apportent leur savoir-faire), la SOCAMA<\/span> <span style=\"font-weight: 400;\">favorise la r\u00e9alisation des projets des entrepreneurs en facilitant l\u2019acc\u00e8s au cr\u00e9dit bancaire.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Au service des artisans, la SOCAMA Auvergne Rh\u00f4ne Alpes est partenaire historique de l\u2019ICRE BTP.<\/span><\/p><p><span style=\"text-decoration: underline;\"><a href=\"https:\/\/www.socama.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">Voir le site de Socama Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes<\/a><\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Des partenaires mobilis\u00e9s pour la r\u00e9ussite de votre projet de cr\u00e9ation ou reprise d&rsquo;entreprise. AFABAT L&rsquo;AFABAT\u00a0est le Centre de Formation cr\u00e9\u00e9 par les\u00a0CAPEB\u00a0de la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes pour accompagner la mont\u00e9e en comp\u00e9tences des chefs d&rsquo;entreprises artisanales du b\u00e2timent, de leurs conjoints et de leurs salari\u00e9s.\u00a0 Les futurs cr\u00e9ateurs sont nombreux \u00e0 suivre les\u00a0formations\u00a0de l&rsquo;AFABAT, &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Nos partenaires<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Nos partenaires - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Nos partenaires - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Des partenaires mobilis\u00e9s pour la r\u00e9ussite de votre projet de cr\u00e9ation ou reprise d&rsquo;entreprise. AFABAT L&rsquo;AFABAT\u00a0est le Centre de Formation cr\u00e9\u00e9 par les\u00a0CAPEB\u00a0de la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes pour accompagner la mont\u00e9e en comp\u00e9tences des chefs d&rsquo;entreprises artisanales du b\u00e2timent, de leurs conjoints et de leurs salari\u00e9s.\u00a0 Les futurs cr\u00e9ateurs sont nombreux \u00e0 suivre les\u00a0formations\u00a0de l&rsquo;AFABAT, &hellip; Nos partenaires Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-25T07:44:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1024x668.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\",\"name\":\"Nos partenaires - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1024x668.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-09T13:48:51+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-25T07:44:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q.jpg\",\"width\":2137,\"height\":1395},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Nos partenaires\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Nos partenaires - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Nos partenaires - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"Des partenaires mobilis\u00e9s pour la r\u00e9ussite de votre projet de cr\u00e9ation ou reprise d&rsquo;entreprise. AFABAT L&rsquo;AFABAT\u00a0est le Centre de Formation cr\u00e9\u00e9 par les\u00a0CAPEB\u00a0de la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne-Alpes pour accompagner la mont\u00e9e en comp\u00e9tences des chefs d&rsquo;entreprises artisanales du b\u00e2timent, de leurs conjoints et de leurs salari\u00e9s.\u00a0 Les futurs cr\u00e9ateurs sont nombreux \u00e0 suivre les\u00a0formations\u00a0de l&rsquo;AFABAT, &hellip; Nos partenaires Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_modified_time":"2021-08-25T07:44:00+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1024x668.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"7 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/","name":"Nos partenaires - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q-1024x668.jpg","datePublished":"2021-04-09T13:48:51+00:00","dateModified":"2021-08-25T07:44:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-logo-afabat_Q.jpg","width":2137,"height":1395},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Nos partenaires"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10"}],"version-history":[{"count":46,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":665,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10\/revisions\/665"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}