{"id":11,"date":"2021-04-09T15:49:01","date_gmt":"2021-04-09T13:49:01","guid":{"rendered":"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?page_id=11"},"modified":"2021-09-22T17:20:28","modified_gmt":"2021-09-22T15:20:28","slug":"qui-sommes-nous","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/","title":{"rendered":"Qui sommes-nous ?"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"11\" class=\"elementor elementor-11\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e8d2a19 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e8d2a19\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7dc3a73\" data-id=\"7dc3a73\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-300d4f4 elementor-widget elementor-widget-template\" data-id=\"300d4f4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"template.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-template\">\n\t\t\t\t\t<div data-elementor-type=\"section\" data-elementor-id=\"437\" class=\"elementor elementor-437\">\n\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3209641a elementor-section-height-min-height elementor-section-content-middle elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"3209641a\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-17a2a103\" data-id=\"17a2a103\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-30e7fdcb elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"30e7fdcb\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-787b894a\" data-id=\"787b894a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-74d7bb80 elementor-widget elementor-widget-breadcrumbs\" data-id=\"74d7bb80\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"breadcrumbs.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<p id=\"breadcrumbs\"><span><span><a href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\">Accueil<\/a><\/span><\/span><\/p>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c5a8289 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c5a8289\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-66 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fb93ab8\" data-id=\"fb93ab8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6ce9e463 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6ce9e463\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019ICRE BTP du Rh\u00f4ne &#8211; Institut du Cr\u00e9ateur Repreneur d\u2019Entreprise Artisanale <\/span><span style=\"font-weight: 400;\">du B\u00e2timent, des Travaux Publics et du Paysage : <\/span><span style=\"font-weight: 400;\"><strong>association loi 1901 cr\u00e9\u00e9e en 2010<\/strong> \u00e0 l&rsquo;initiative d\u2019artisans du b\u00e2timent, des TP et du paysage convaincus de la n\u00e9cessit\u00e9 de proposer un <strong>accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la reprise d&rsquo;entreprise<\/strong> sp\u00e9cifiquement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 nos m\u00e9tiers.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Notre sp\u00e9cialisation en b\u00e2timent, travaux publics et paysage nous permet de vous apporter un accompagnement sp\u00e9cifique, adapt\u00e9 et personnalis\u00e9.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-43af7cf\" data-id=\"43af7cf\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f218e55 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f218e55\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pour vous accompagner<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-da4042f elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"da4042f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"333\" height=\"479\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-661\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg 333w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile-209x300.jpg 209w\" sizes=\"(max-width: 333px) 100vw, 333px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-52655cc elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"52655cc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Odile VAN KOTE<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5a4e704 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5a4e704\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tDirectrice de l&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54bf8ee elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"54bf8ee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\/contact\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon elementor-align-icon-left\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"fas fa-envelope\"><\/i>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Contact<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-4eaa9aa elementor-section-full_width elementor-section-stretched elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4eaa9aa\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5435cf0\" data-id=\"5435cf0\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c8c38e elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6c8c38e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Pour soutenir votre r\u00e9ussite<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-985cc56 elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"985cc56\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9b968ea\" data-id=\"9b968ea\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9af0ac6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"9af0ac6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"450\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--1024x450.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-56\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--1024x450.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--300x132.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--768x337.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--1536x675.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/2021-LOGO-CAPEB-RHONE-et-GRAND-LYON--2048x899.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c08b15c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c08b15c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span style=\"font-weight: 400;\">La CAPEB RH\u00d4NE et GRAND LYON (Conf\u00e9d\u00e9ration de l&rsquo;Artisanat et des Petites Entreprises du B\u00e2timent &#8211; Organisation Professionnelle patronale repr\u00e9sentant l&rsquo;artisanat du b\u00e2timent), et ses Unions de M\u00e9tiers*.<\/span>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c289978 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"c289978\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-md\" href=\"#representant\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon elementor-align-icon-right\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"far fa-arrow-alt-circle-right\"><\/i>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Voir les repr\u00e9sentants<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-171aa82\" data-id=\"171aa82\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-68f2bc9 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"68f2bc9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"696\" height=\"872\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-2021-Juillet-CNATP-HD-2.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-554\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-2021-Juillet-CNATP-HD-2.jpg 696w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-2021-Juillet-CNATP-HD-2-239x300.jpg 239w\" sizes=\"(max-width: 696px) 100vw, 696px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6d84ff7 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6d84ff7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">La CNATP (Chambre Nationale des Artisans des Travaux Publics et du Paysage &#8211; Organisation professionnelle des artisans des Travaux Publics et du Paysage).<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-47e68f7 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"47e68f7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-md\" href=\"#representant\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon elementor-align-icon-right\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"far fa-arrow-alt-circle-right\"><\/i>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Voir les repr\u00e9sentants<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-541611b\" data-id=\"541611b\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-09612d3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"09612d3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"512\" height=\"512\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/user-blanc.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-298\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/user-blanc.png 512w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/user-blanc-300x300.png 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/user-blanc-150x150.png 150w\" sizes=\"(max-width: 512px) 100vw, 512px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b4da113 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b4da113\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tDes partenaires qui connaissent bien les sp\u00e9cificit\u00e9s de votre m\u00e9tier, s&rsquo;inscrivent dans votre accompagnement et se mobilisent pour la r\u00e9ussite de votre projet.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6e0503 elementor-align-center elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"a6e0503\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-md\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/nos-partenaires\/\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-icon elementor-align-icon-right\">\n\t\t\t\t<i aria-hidden=\"true\" class=\"far fa-arrow-alt-circle-right\"><\/i>\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">Voir les partenaires<\/span>\n\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-de1241d elementor-section-stretched elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"de1241d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;stretch_section&quot;:&quot;section-stretched&quot;,&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c657b80\" data-id=\"c657b80\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4186e3a elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"4186e3a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t* Unions de M\u00e9tiers de la CAPEB RH\u00d4NE et GRAND LYON :\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-56982f3 elementor-icon-list--layout-inline elementor-align-left elementor-list-item-link-full_width elementor-widget elementor-widget-icon-list\" data-id=\"56982f3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"icon-list.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<ul class=\"elementor-icon-list-items elementor-inline-items\">\n\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Charpente - menuiserie - agencement<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Couverture - plomberie - chauffage<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Equipement \u00e9lectrique et \u00e9lectro-domotique<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Ma\u00e7onnerie - carrelage<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Peinture - vitrerie - rev\u00eatement et m\u00e9tiers techniques de pl\u00e2trerie et de l\u2019isolation<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<li class=\"elementor-icon-list-item elementor-inline-item\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-icon-list-text\">Serrurerie - m\u00e9tallerie<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/li>\n\t\t\t\t\t\t<\/ul>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b9ce28f elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b9ce28f\" data-element_type=\"section\" id=\"representant\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-26c3f90\" data-id=\"26c3f90\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d5ed249 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d5ed249\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Les repr\u00e9sentants CAPEB Rh\u00f4ne et Grand Lyon et CNATP<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-ca2fc50 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"ca2fc50\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-2b4620a\" data-id=\"2b4620a\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8e5096d elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"8e5096d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE-1024x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-676\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE-1024x1024.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE-300x300.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE-150x150.jpg 150w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE-768x769.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE-1534x1536.jpg 1534w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Arthur_BRAC-DE-LA-PERRIERE.jpg 1647w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e549ba8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e549ba8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Arthur BRAC de la PERRI\u00c8RE<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-98ad89e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"98ad89e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span style=\"font-weight: 400;\">Pr\u00e9sident de l&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne &#8211; Dirigeant entreprise de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique, am\u00e9nagement int\u00e9rieur, peinture d\u00e9coration et sols \u00e9coresponsables.<\/span>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-6c871e2\" data-id=\"6c871e2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-425dbf6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"425dbf6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"778\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-778x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-649\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-778x1024.jpg 778w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-228x300.jpg 228w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-768x1011.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-1166x1536.jpg 1166w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-1555x2048.jpg 1555w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/CHAPELLIER-Jerome-scaled.jpg 1944w\" sizes=\"(max-width: 778px) 100vw, 778px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-266dcc1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"266dcc1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">J\u00e9r\u00f4me CHAPELLIER<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d6878b6 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"d6878b6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span style=\"font-weight: 400;\">Dirigeant entreprise de serrurerie m\u00e9tallurgie.<\/span>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-3e86d1d\" data-id=\"3e86d1d\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-046fc9c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"046fc9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"878\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FORNES-Sylvain-878x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-650\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FORNES-Sylvain-878x1024.jpg 878w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FORNES-Sylvain-257x300.jpg 257w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FORNES-Sylvain-768x896.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FORNES-Sylvain-1317x1536.jpg 1317w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/FORNES-Sylvain-1756x2048.jpg 1756w\" sizes=\"(max-width: 878px) 100vw, 878px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-740c5e9 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"740c5e9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Sylvain FORNES<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3f52378 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3f52378\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tDirigeant entreprise de pl\u00e2trerie peinture, pose de rev\u00eatement.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-d972633 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d972633\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-c1554f8\" data-id=\"c1554f8\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0a67a5 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d0a67a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"894\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LABROSSE-Stephane-894x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-652\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LABROSSE-Stephane-894x1024.jpg 894w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LABROSSE-Stephane-262x300.jpg 262w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LABROSSE-Stephane-768x880.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LABROSSE-Stephane-1341x1536.jpg 1341w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LABROSSE-Stephane-1788x2048.jpg 1788w\" sizes=\"(max-width: 894px) 100vw, 894px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e915bdf elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"e915bdf\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">St\u00e9phane LABROSSE<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-650282b elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"650282b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tG\u00e9rant entreprise d&rsquo;installation en \u00e9lectricit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale\n<br>Pr\u00e9sident de la CAPEB RH\u00d4NE et GRAND LYON.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-ce4e268\" data-id=\"ce4e268\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0422195 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0422195\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"296\" height=\"358\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAURENT-Thierry.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-654\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAURENT-Thierry.jpg 296w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAURENT-Thierry-248x300.jpg 248w\" sizes=\"(max-width: 296px) 100vw, 296px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1474d5b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"1474d5b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Thierry LAURENT<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6c610af elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"6c610af\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<span style=\"font-weight: 400;\">Dirigeant entreprise de ma\u00e7onnerie.<\/span>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-e461c80\" data-id=\"e461c80\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e774fa1 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"e774fa1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"829\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MADRID-Laurent-829x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-655\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MADRID-Laurent-829x1024.jpg 829w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MADRID-Laurent-243x300.jpg 243w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MADRID-Laurent-768x948.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MADRID-Laurent-1244x1536.jpg 1244w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MADRID-Laurent-1659x2048.jpg 1659w\" sizes=\"(max-width: 829px) 100vw, 829px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c112238 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"c112238\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Laurent MADRID<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-71986ea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"71986ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Dirigeant entreprise sp\u00e9cialis\u00e9e dans les m\u00e9tiers de plaquiste et de l&rsquo;isolation.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-7966160 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7966160\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-5eef735\" data-id=\"5eef735\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d00312b elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d00312b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"768\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/PARRET-Laurent-768x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-657\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/PARRET-Laurent-768x1024.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/PARRET-Laurent-225x300.jpg 225w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/PARRET-Laurent-1152x1536.jpg 1152w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/PARRET-Laurent-1536x2048.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/PARRET-Laurent-scaled.jpg 1920w\" sizes=\"(max-width: 768px) 100vw, 768px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4a3d8d8 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"4a3d8d8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Laurent PARRET<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0c3eeb2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0c3eeb2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Dirigeant entreprise de Charpente &#8211; Couverture &#8211; Isolation &#8211; Ossature bois &#8211; Fen\u00eatres de toit.<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-1c0a761\" data-id=\"1c0a761\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ff72213 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ff72213\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"786\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/SOTTON-Vincent-786x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-659\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/SOTTON-Vincent-786x1024.jpg 786w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/SOTTON-Vincent-230x300.jpg 230w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/SOTTON-Vincent-768x1001.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/SOTTON-Vincent.jpg 1013w\" sizes=\"(max-width: 786px) 100vw, 786px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efa5981 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"efa5981\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Vincent SOTTON<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0d83103 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0d83103\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Dirigeant entreprise de plomberie sanitaire.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-b948701\" data-id=\"b948701\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5c4d8b2 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"5c4d8b2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"857\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/THORAL-Fabrice-1024x857.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-660\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/THORAL-Fabrice-1024x857.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/THORAL-Fabrice-300x251.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/THORAL-Fabrice-768x643.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/THORAL-Fabrice-1536x1286.jpg 1536w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/THORAL-Fabrice-2048x1715.jpg 2048w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-342ac7a elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"342ac7a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Fabrice THORAL<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1dd472e elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"1dd472e\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\tDirigeant entreprise d\u2019am\u00e9nagement paysager, entretien de parcs et jardins<br>Pr\u00e9sident de la CNATP Rh\u00f4ne.\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019ICRE BTP du Rh\u00f4ne &#8211; Institut du Cr\u00e9ateur Repreneur d\u2019Entreprise Artisanale du B\u00e2timent, des Travaux Publics et du Paysage : association loi 1901 cr\u00e9\u00e9e en 2010 \u00e0 l&rsquo;initiative d\u2019artisans du b\u00e2timent, des TP et du paysage convaincus de la n\u00e9cessit\u00e9 de proposer un accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la reprise d&rsquo;entreprise sp\u00e9cifiquement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Qui sommes-nous ?<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Qui sommes-nous ? - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Qui sommes-nous ? - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019ICRE BTP du Rh\u00f4ne &#8211; Institut du Cr\u00e9ateur Repreneur d\u2019Entreprise Artisanale du B\u00e2timent, des Travaux Publics et du Paysage : association loi 1901 cr\u00e9\u00e9e en 2010 \u00e0 l&rsquo;initiative d\u2019artisans du b\u00e2timent, des TP et du paysage convaincus de la n\u00e9cessit\u00e9 de proposer un accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la reprise d&rsquo;entreprise sp\u00e9cifiquement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 &hellip; Qui sommes-nous ? Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-09-22T15:20:28+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"5 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/\",\"name\":\"Qui sommes-nous ? - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg\",\"datePublished\":\"2021-04-09T13:49:01+00:00\",\"dateModified\":\"2021-09-22T15:20:28+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg\",\"width\":333,\"height\":479},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Qui sommes-nous ?\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Qui sommes-nous ? - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"Qui sommes-nous ? - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"L\u2019ICRE BTP du Rh\u00f4ne &#8211; Institut du Cr\u00e9ateur Repreneur d\u2019Entreprise Artisanale du B\u00e2timent, des Travaux Publics et du Paysage : association loi 1901 cr\u00e9\u00e9e en 2010 \u00e0 l&rsquo;initiative d\u2019artisans du b\u00e2timent, des TP et du paysage convaincus de la n\u00e9cessit\u00e9 de proposer un accompagnement \u00e0 la cr\u00e9ation et \u00e0 la reprise d&rsquo;entreprise sp\u00e9cifiquement d\u00e9di\u00e9 \u00e0 &hellip; Qui sommes-nous ? Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_modified_time":"2021-09-22T15:20:28+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"5 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/","name":"Qui sommes-nous ? - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg","datePublished":"2021-04-09T13:49:01+00:00","dateModified":"2021-09-22T15:20:28+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/VAN-KOTE-Odile.jpg","width":333,"height":479},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/qui-sommes-nous\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Qui sommes-nous ?"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11"}],"version-history":[{"count":76,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":720,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions\/720"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}