{"id":394,"date":"2021-06-14T15:35:50","date_gmt":"2021-06-14T13:35:50","guid":{"rendered":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot-copy\/"},"modified":"2021-08-04T10:39:21","modified_gmt":"2021-08-04T08:39:21","slug":"temoignage-de-jean-luc-moreno","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"394\" class=\"elementor elementor-394\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c72a6a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c72a6a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9681fb9\" data-id=\"9681fb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-221d7ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"221d7ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"368\" height=\"558\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-DELTA-CONSTRUCTION-PARTNERS-LOGO-DCP.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-362\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-DELTA-CONSTRUCTION-PARTNERS-LOGO-DCP.jpg 368w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-DELTA-CONSTRUCTION-PARTNERS-LOGO-DCP-198x300.jpg 198w\" sizes=\"(max-width: 368px) 100vw, 368px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c16c2d2\" data-id=\"c16c2d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7fb846 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7fb846\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"869\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae--1024x869.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-363\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae--1024x869.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae--300x254.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae--768x651.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg 1311w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-18967a0c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"18967a0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-232aea01\" data-id=\"232aea01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-497b1799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"497b1799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Le CRA au sein duquel je suivais une formation de reprise d\u2019entreprise, m\u2019avait recommand\u00e9 l\u2019ICRE BTP comme parcours compl\u00e9mentaire, \u00e9tant attir\u00e9 par la reprise d\u2019une entreprise dans le secteur du second \u0153uvre du b\u00e2timent.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Cet accompagnement, d\u2019une dur\u00e9e de 4 mois environ \u00e0 raison de rendez-vous hebdomadaires avec Odile van Kote, directrice, qui m\u2019a \u00ab&nbsp;coach\u00e9&nbsp;\u00bb tout au long de mon parcours, m\u2019a permis de comprendre les enjeux du chef d\u2019entreprise de PME et toutes les implications.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Les clefs et les atouts de cet accompagnement ont \u00e9t\u00e9&nbsp;:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Le montage d\u2019un dossier tr\u00e8s complet de travail du repreneur, qui int\u00e8gre l\u2019ensemble des probl\u00e9matiques \u00e0 se poser lors de sa reprise (tant professionnellement que personnellement), toujours en collaboration avec Odile, qui vous guide, analyse vos points forts et vos points d\u2019am\u00e9lioration ou de faiblesse par rapport \u00e0 sa cible.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">La possibilit\u00e9 de b\u00e9n\u00e9ficier de partenariats bancaires, avec des assureurs, et autres, qui peuvent vous aider dans le montage ou la reprise de votre entreprise. Dans mon cas, ma cible et le montage \u00e9tant d\u00e9j\u00e0 identifi\u00e9s, je n\u2019ai pas eu recours \u00e0 l\u2019aide \u00e0 la recherche de cibles mais elle peut \u00eatre pr\u00e9cieuse.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">Appr\u00e9hender le monde du BTP, qui pour moi \u00e9tait totalement nouveau, venant de fonctions financi\u00e8res dans des grands groupes. Les \u00e9changes (et je tiens ici \u00e0 remercier en particulier Arthur Brac de La Perri\u00e8re pour le temps qu\u2019il m\u2019a consacr\u00e9 et son retour d\u2019exp\u00e9rience), la compr\u00e9hension des r\u00e9alit\u00e9s que rencontrent d\u2019anciens repreneurs ou adh\u00e9rents de la CAPEB, les difficult\u00e9s en mati\u00e8re de ressources humaines par exemple sont essentielles.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\" aria-level=\"1\"><span style=\"font-weight: 400;\">D\u00e9couvrir aussi toutes les possibilit\u00e9s de l\u2019univers d\u2019un syndicat professionnel avec lequel est partenaire l\u2019ICRE BTP, proche de ses adh\u00e9rents et \u00e0 leur service avec des experts dans de nombreux domaines que j\u2019utilise depuis ma reprise, et toujours avec une grande r\u00e9activit\u00e9 de leur part et beaucoup de professionnalisme.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Je dirai que ce passage \u00e0 l\u2019ICRE BTP permet de se poser mille questions pratiques, d\u2019\u00e9changer, de les partager, de faire part de ses doutes comme de ses phases d\u2019enthousiasme, et de progresser dans la conviction que l\u2019on a \u00e0 reprendre une entreprise dans le secteur du BTP.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">J\u2019en finirai en disant que repreneur, c\u2019est souvent avoir au d\u00e9part des certitudes ou des marqueurs, qui sont le fruit de son exp\u00e9rience et de son v\u00e9cu, dont on doit faire une force, mais sans oublier toutes les difficult\u00e9s de la reprise et l\u2019humilit\u00e9 qu\u2019il faut avoir pour faire face au r\u00e9el&nbsp;et aux situations que l\u2019on n\u2019aura de toute fa\u00e7on pas pr\u00e9vues !<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-weight: 400;\">Jean-Luc MORENO \u2013 Repreneur DELTA CONSTRUCTION PARTNER<\/span><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Le CRA au sein duquel je suivais une formation de reprise d\u2019entreprise, m\u2019avait recommand\u00e9 l\u2019ICRE BTP comme parcours compl\u00e9mentaire, \u00e9tant attir\u00e9 par la reprise d\u2019une entreprise dans le secteur du second \u0153uvre du b\u00e2timent. Cet accompagnement, d\u2019une dur\u00e9e de 4 mois environ \u00e0 raison de rendez-vous hebdomadaires avec Odile van Kote, directrice, qui m\u2019a \u00ab&nbsp;coach\u00e9&nbsp;\u00bb &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":363,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Le CRA au sein duquel je suivais une formation de reprise d\u2019entreprise, m\u2019avait recommand\u00e9 l\u2019ICRE BTP comme parcours compl\u00e9mentaire, \u00e9tant attir\u00e9 par la reprise d\u2019une entreprise dans le secteur du second \u0153uvre du b\u00e2timent. Cet accompagnement, d\u2019une dur\u00e9e de 4 mois environ \u00e0 raison de rendez-vous hebdomadaires avec Odile van Kote, directrice, qui m\u2019a \u00ab&nbsp;coach\u00e9&nbsp;\u00bb &hellip; T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-14T13:35:50+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-04T08:39:21+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1311\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1112\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VictorOMC\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VictorOMC\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\"},\"author\":{\"name\":\"VictorOMC\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\"},\"headline\":\"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO\",\"datePublished\":\"2021-06-14T13:35:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T08:39:21+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\"},\"wordCount\":486,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg\",\"articleSection\":[\"T\u00e9moignage\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-14T13:35:50+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T08:39:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg\",\"width\":1311,\"height\":1112},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignage\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\",\"name\":\"VictorOMC\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VictorOMC\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"Le CRA au sein duquel je suivais une formation de reprise d\u2019entreprise, m\u2019avait recommand\u00e9 l\u2019ICRE BTP comme parcours compl\u00e9mentaire, \u00e9tant attir\u00e9 par la reprise d\u2019une entreprise dans le secteur du second \u0153uvre du b\u00e2timent. Cet accompagnement, d\u2019une dur\u00e9e de 4 mois environ \u00e0 raison de rendez-vous hebdomadaires avec Odile van Kote, directrice, qui m\u2019a \u00ab&nbsp;coach\u00e9&nbsp;\u00bb &hellip; T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_published_time":"2021-06-14T13:35:50+00:00","article_modified_time":"2021-08-04T08:39:21+00:00","og_image":[{"width":1311,"height":1112,"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VictorOMC","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"VictorOMC","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/"},"author":{"name":"VictorOMC","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a"},"headline":"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO","datePublished":"2021-06-14T13:35:50+00:00","dateModified":"2021-08-04T08:39:21+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/"},"wordCount":486,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg","articleSection":["T\u00e9moignage"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/","name":"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg","datePublished":"2021-06-14T13:35:50+00:00","dateModified":"2021-08-04T08:39:21+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/MORENO-Jean-Luc-Photo-1-recadr\u201ae-.jpg","width":1311,"height":1112},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignage","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"T\u00e9moignage de Jean-Luc MORENO"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a","name":"VictorOMC","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","caption":"VictorOMC"},"sameAs":["http:\/\/icrebtp-rhone.fr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/394"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=394"}],"version-history":[{"count":10,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/394\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":576,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/394\/revisions\/576"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=394"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=394"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=394"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}