{"id":399,"date":"2021-06-14T15:39:39","date_gmt":"2021-06-14T13:39:39","guid":{"rendered":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-jean-luc-moreno-copy\/"},"modified":"2021-08-04T10:37:24","modified_gmt":"2021-08-04T08:37:24","slug":"temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"399\" class=\"elementor elementor-399\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c72a6a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c72a6a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9681fb9\" data-id=\"9681fb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-221d7ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"221d7ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"876\" height=\"250\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-Logo-SABEKO-couleur-vectoris\u201a.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-365\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-Logo-SABEKO-couleur-vectoris\u201a.jpg 876w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-Logo-SABEKO-couleur-vectoris\u201a-300x86.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-Logo-SABEKO-couleur-vectoris\u201a-768x219.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 876px) 100vw, 876px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c16c2d2\" data-id=\"c16c2d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7fb846 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7fb846\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"996\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911-996x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-366\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911-996x1024.jpg 996w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911-292x300.jpg 292w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911-768x789.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg 1304w\" sizes=\"(max-width: 996px) 100vw, 996px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-18967a0c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"18967a0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-232aea01\" data-id=\"232aea01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-497b1799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"497b1799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">Nous avons \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s par l\u2019ICRE BTP plusieurs mois en amont de notre lancement. Cet accompagnement a ainsi pu se faire dans la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et nous a laiss\u00e9 le temps de balayer de nombreux sujets allant du business plan jusqu\u2019\u00e0 la relation entre les associ\u00e9s et en passant par de multiples d\u00e9tails.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019ICRE BTP nous a aid\u00e9s \u00e0 prendre conscience et formuler des questions que nous n\u2019avions pas forc\u00e9ment identifi\u00e9es en amont. Elle nous a \u00e9galement confort\u00e9s dans notre projet et rassur\u00e9s.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Enfin, l\u2019ICRE BTP nous a permis de rencontrer d\u2019autres entrepreneurs du b\u00e2timent et de partager nos probl\u00e9matiques tout en cr\u00e9ant un r\u00e9seau de travail tr\u00e8s utile en cette p\u00e9riode de lancement d\u2019activit\u00e9.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">L\u2019entreprise SABEKO s\u2019est rapidement d\u00e9velopp\u00e9e sur ses m\u00e9tiers de pr\u00e9dilection\u00a0: la plomberie, le chauffage et la climatisation. La croissance a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s forte en se sp\u00e9cialisant sur la client\u00e8le particuliers, professionnels et petits march\u00e9s. Le groupe, originellement implant\u00e9 \u00e0 Lyon, a ouvert une agence \u00e0 Chamb\u00e9ry et une agence \u00e0 Annecy apr\u00e8s 6 ans d\u2019activit\u00e9. Nous avons conserv\u00e9 notre organisation de d\u00e9part ax\u00e9e sur la formation des jeunes, l\u2019organisation digitalis\u00e9e et des m\u00e9thodes de management modernes.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Aujourd\u2019hui nous sommes fiers de faire partie des principales entreprises de plomberie chauffage climatisation sur la r\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne Alpes et remercions l\u2019ICRE BTP pour son soutien au point de d\u00e9part de notre projet.\u00a0<\/span><\/p><p>Lien vers leur soci\u00e9t\u00e9 :\u00a0 <a href=\"http:\/\/www.sabeko.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">www.sabeko.fr<\/span><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nous avons \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s par l\u2019ICRE BTP plusieurs mois en amont de notre lancement. Cet accompagnement a ainsi pu se faire dans la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et nous a laiss\u00e9 le temps de balayer de nombreux sujets allant du business plan jusqu\u2019\u00e0 la relation entre les associ\u00e9s et en passant par de multiples d\u00e9tails.\u00a0 L\u2019ICRE BTP nous &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":366,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Nous avons \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s par l\u2019ICRE BTP plusieurs mois en amont de notre lancement. Cet accompagnement a ainsi pu se faire dans la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et nous a laiss\u00e9 le temps de balayer de nombreux sujets allant du business plan jusqu\u2019\u00e0 la relation entre les associ\u00e9s et en passant par de multiples d\u00e9tails.\u00a0 L\u2019ICRE BTP nous &hellip; T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-14T13:39:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-04T08:37:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1304\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1340\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VictorOMC\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VictorOMC\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\"},\"author\":{\"name\":\"VictorOMC\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\"},\"headline\":\"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN\",\"datePublished\":\"2021-06-14T13:39:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T08:37:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\"},\"wordCount\":279,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg\",\"articleSection\":[\"T\u00e9moignage\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-14T13:39:39+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T08:37:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg\",\"width\":1304,\"height\":1340},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignage\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\",\"name\":\"VictorOMC\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VictorOMC\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"Nous avons \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9s par l\u2019ICRE BTP plusieurs mois en amont de notre lancement. Cet accompagnement a ainsi pu se faire dans la s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et nous a laiss\u00e9 le temps de balayer de nombreux sujets allant du business plan jusqu\u2019\u00e0 la relation entre les associ\u00e9s et en passant par de multiples d\u00e9tails.\u00a0 L\u2019ICRE BTP nous &hellip; T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_published_time":"2021-06-14T13:39:39+00:00","article_modified_time":"2021-08-04T08:37:24+00:00","og_image":[{"width":1304,"height":1340,"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VictorOMC","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"VictorOMC","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/"},"author":{"name":"VictorOMC","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a"},"headline":"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN","datePublished":"2021-06-14T13:39:39+00:00","dateModified":"2021-08-04T08:37:24+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/"},"wordCount":279,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg","articleSection":["T\u00e9moignage"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/","name":"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg","datePublished":"2021-06-14T13:39:39+00:00","dateModified":"2021-08-04T08:37:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/SABEKO-recadr\u201ae-Portrait-Sabeko-Web-4-e1628063813911.jpg","width":1304,"height":1340},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignage","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"T\u00e9moignage de Benjamin et Samuel KOHEN"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a","name":"VictorOMC","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","caption":"VictorOMC"},"sameAs":["http:\/\/icrebtp-rhone.fr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/399"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=399"}],"version-history":[{"count":8,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/399\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":572,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/399\/revisions\/572"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/366"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=399"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=399"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=399"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}