{"id":580,"date":"2021-06-22T10:42:41","date_gmt":"2021-06-22T08:42:41","guid":{"rendered":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen-copy\/"},"modified":"2021-08-04T10:46:44","modified_gmt":"2021-08-04T08:46:44","slug":"temoignage-de-benoit-quettier","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"580\" class=\"elementor elementor-580\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c72a6a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c72a6a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9681fb9\" data-id=\"9681fb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-221d7ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"221d7ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"194\" height=\"69\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-RAKOR-PLOMBERIE-.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-556\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c16c2d2\" data-id=\"c16c2d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7fb846 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7fb846\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"1024\" height=\"826\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE-1024x826.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-527\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE-1024x826.jpg 1024w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE-300x242.jpg 300w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE-768x619.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg 1287w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-18967a0c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"18967a0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-232aea01\" data-id=\"232aea01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-497b1799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"497b1799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>J\u2019ai \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9 par l\u2019ICRE BTP en 2014 pendant la cr\u00e9ation de mon entreprise RAKOR Plomberie. L\u2019ICRE BTP en la personne de Odile Van Kote m\u2019a permis de v\u00e9rifier la coh\u00e9rence et la solidit\u00e9 de mon projet en m\u2019apportant de la rigueur et un regard ext\u00e9rieur impartial.<\/p><p>Aujourd\u2019hui RAKOR Plomberie est une soci\u00e9t\u00e9 incontournable sur le march\u00e9 lyonnais et participe au d\u00e9veloppement de l\u2019emploi et de l\u2019innovation dans son domaine.<\/p><p>Nous recommandons vivement toute personne en construction de projet de se rapprocher de l\u2019ICRE BTP et de leur faire confiance pour les guider vers un d\u00e9part r\u00e9ussi et prometteur de succ\u00e8s.<\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Lien vers son site\u00a0: \u00a0<\/span><a href=\"http:\/\/www.rakor.fr\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">www.rakor.fr<\/span><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>J\u2019ai \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9 par l\u2019ICRE BTP en 2014 pendant la cr\u00e9ation de mon entreprise RAKOR Plomberie. L\u2019ICRE BTP en la personne de Odile Van Kote m\u2019a permis de v\u00e9rifier la coh\u00e9rence et la solidit\u00e9 de mon projet en m\u2019apportant de la rigueur et un regard ext\u00e9rieur impartial. Aujourd\u2019hui RAKOR Plomberie est une soci\u00e9t\u00e9 incontournable sur &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":527,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"J\u2019ai \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9 par l\u2019ICRE BTP en 2014 pendant la cr\u00e9ation de mon entreprise RAKOR Plomberie. L\u2019ICRE BTP en la personne de Odile Van Kote m\u2019a permis de v\u00e9rifier la coh\u00e9rence et la solidit\u00e9 de mon projet en m\u2019apportant de la rigueur et un regard ext\u00e9rieur impartial. Aujourd\u2019hui RAKOR Plomberie est une soci\u00e9t\u00e9 incontournable sur &hellip; T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-22T08:42:41+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-04T08:46:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1287\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1038\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VictorOMC\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VictorOMC\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"1 minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\"},\"author\":{\"name\":\"VictorOMC\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\"},\"headline\":\"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER\",\"datePublished\":\"2021-06-22T08:42:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T08:46:44+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\"},\"wordCount\":131,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg\",\"articleSection\":[\"T\u00e9moignage\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-22T08:42:41+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-04T08:46:44+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg\",\"width\":1287,\"height\":1038},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignage\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\",\"name\":\"VictorOMC\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VictorOMC\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"J\u2019ai \u00e9t\u00e9 accompagn\u00e9 par l\u2019ICRE BTP en 2014 pendant la cr\u00e9ation de mon entreprise RAKOR Plomberie. L\u2019ICRE BTP en la personne de Odile Van Kote m\u2019a permis de v\u00e9rifier la coh\u00e9rence et la solidit\u00e9 de mon projet en m\u2019apportant de la rigueur et un regard ext\u00e9rieur impartial. Aujourd\u2019hui RAKOR Plomberie est une soci\u00e9t\u00e9 incontournable sur &hellip; T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_published_time":"2021-06-22T08:42:41+00:00","article_modified_time":"2021-08-04T08:46:44+00:00","og_image":[{"width":1287,"height":1038,"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VictorOMC","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"VictorOMC","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"1 minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/"},"author":{"name":"VictorOMC","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a"},"headline":"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER","datePublished":"2021-06-22T08:42:41+00:00","dateModified":"2021-08-04T08:46:44+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/"},"wordCount":131,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg","articleSection":["T\u00e9moignage"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/","name":"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg","datePublished":"2021-06-22T08:42:41+00:00","dateModified":"2021-08-04T08:46:44+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/QUETTIER-BenoOEt-retravaill\u201ae-RAKOR-PLOMBERIE.jpg","width":1287,"height":1038},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benoit-quettier\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignage","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"T\u00e9moignage de Beno\u00eet QUETTIER"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a","name":"VictorOMC","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","caption":"VictorOMC"},"sameAs":["http:\/\/icrebtp-rhone.fr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/580"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=580"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/580\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":589,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/580\/revisions\/589"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/527"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=580"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=580"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=580"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}