{"id":581,"date":"2021-08-02T10:42:47","date_gmt":"2021-08-02T08:42:47","guid":{"rendered":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-benjamin-et-samuel-kohen-copy-copy\/"},"modified":"2021-08-24T16:59:55","modified_gmt":"2021-08-24T14:59:55","slug":"temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"581\" class=\"elementor elementor-581\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c72a6a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c72a6a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9681fb9\" data-id=\"9681fb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-221d7ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"221d7ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"945\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-CARRE-CREATION--945x1024.png\" class=\"attachment-large size-large wp-image-555\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-CARRE-CREATION--945x1024.png 945w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-CARRE-CREATION--277x300.png 277w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-CARRE-CREATION--768x833.png 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-CARRE-CREATION--1417x1536.png 1417w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/Logo-CARRE-CREATION--1889x2048.png 1889w\" sizes=\"(max-width: 945px) 100vw, 945px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c16c2d2\" data-id=\"c16c2d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7fb846 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7fb846\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"854\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--854x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-522\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--854x1024.jpg 854w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--250x300.jpg 250w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--768x921.jpg 768w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--1281x1536.jpg 1281w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--1708x2048.jpg 1708w\" sizes=\"(max-width: 854px) 100vw, 854px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-18967a0c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"18967a0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-232aea01\" data-id=\"232aea01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-497b1799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"497b1799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>L\u2019accompagnement de l\u2019ICRE BTP dans la cr\u00e9ation de notre entreprise \u00ab CARR\u00c9 CR\u00c9ATION \u00bb nous a impos\u00e9 une rigueur dans la pr\u00e9paration. Nous avons \u00e9t\u00e9 dans tous les d\u00e9tails du projet, que ce soit du point de vue du challenge personnel, de la relation entre les associ\u00e9s et de l\u2019ad\u00e9quation de nos points de vues sur les fondamentaux, de la coh\u00e9rence des valeurs qui ont vu na\u00eetre notre entreprise. Cet accompagnement nous a \u00e9galement permis d\u2019analyser les th\u00e8mes indispensables au bon positionnement et au bon fonctionnement de notre entreprise en passant par les sujets tels que : le business plan, l\u2019\u00e9tude concurrentielle, les moyens de production, l\u2019\u00e9tude de march\u00e9, la zone de chalandise, la strat\u00e9gie de mark\u00e9ting et de communication, le choix du statut juridique.\u00a0 L\u2019accompagnement de l\u2019ICRE BTP permet de traiter de mani\u00e8re extr\u00eamement compl\u00e8te toutes les \u00e9tapes qui vont de la gen\u00e8se du projet jusqu\u2019\u00e0 l\u2019immatriculation de la soci\u00e9t\u00e9.<\/p><p>Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019accompagnement de l\u2019ICRE BTP dirig\u00e9 par Odile VAN KOTE, nous avons pu d\u00e9marrer notre activit\u00e9 sereinement en nous consacrant pleinement \u00e0 nos clients et en nous concentrant imm\u00e9diatement sur les sujets essentiels li\u00e9s \u00e0 la production.<\/p><p>Notre entreprise CARR\u00c9 CR\u00c9ATION\u00a0 est n\u00e9e en 2018, nous \u00e9tions alors deux, aujourd\u2019hui Carr\u00e9 Cr\u00e9ation rassemble 8 personnes en ing\u00e9nierie et services supports, et environ 30 personnes sur le terrain, pour un chiffre d\u2019affaire qui d\u00e9passera les 3 M\u20ac l\u2019ann\u00e9e prochaine. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019ICRE BTP et \u00e0 tous ceux qui nous font confiance, nous poursuivons le d\u00e9veloppement de CARR\u00c9 CR\u00c9ATION en conservant les 3 valeurs qui l\u2019ont vu na\u00eetre\u00a0: Bienveillant, Exigeant, Entreprenant.<\/p><p>Un grand MERCI \u00e0 l\u2019ICRE BTP, l\u2019aventure continue !<\/p><p>Lien vers leur site : <a href=\"http:\/\/www.carre-creation.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">www.carre-creation.com<\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u2019accompagnement de l\u2019ICRE BTP dans la cr\u00e9ation de notre entreprise \u00ab CARR\u00c9 CR\u00c9ATION \u00bb nous a impos\u00e9 une rigueur dans la pr\u00e9paration. Nous avons \u00e9t\u00e9 dans tous les d\u00e9tails du projet, que ce soit du point de vue du challenge personnel, de la relation entre les associ\u00e9s et de l\u2019ad\u00e9quation de nos points de vues &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":522,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L\u2019accompagnement de l\u2019ICRE BTP dans la cr\u00e9ation de notre entreprise \u00ab CARR\u00c9 CR\u00c9ATION \u00bb nous a impos\u00e9 une rigueur dans la pr\u00e9paration. Nous avons \u00e9t\u00e9 dans tous les d\u00e9tails du projet, que ce soit du point de vue du challenge personnel, de la relation entre les associ\u00e9s et de l\u2019ad\u00e9quation de nos points de vues &hellip; T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-08-02T08:42:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-24T14:59:55+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2134\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VictorOMC\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VictorOMC\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"2 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\"},\"author\":{\"name\":\"VictorOMC\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\"},\"headline\":\"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT\",\"datePublished\":\"2021-08-02T08:42:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-24T14:59:55+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\"},\"wordCount\":318,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg\",\"articleSection\":[\"T\u00e9moignage\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg\",\"datePublished\":\"2021-08-02T08:42:47+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-24T14:59:55+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg\",\"width\":2134,\"height\":2560},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignage\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\",\"name\":\"VictorOMC\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VictorOMC\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"L\u2019accompagnement de l\u2019ICRE BTP dans la cr\u00e9ation de notre entreprise \u00ab CARR\u00c9 CR\u00c9ATION \u00bb nous a impos\u00e9 une rigueur dans la pr\u00e9paration. Nous avons \u00e9t\u00e9 dans tous les d\u00e9tails du projet, que ce soit du point de vue du challenge personnel, de la relation entre les associ\u00e9s et de l\u2019ad\u00e9quation de nos points de vues &hellip; T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_published_time":"2021-08-02T08:42:47+00:00","article_modified_time":"2021-08-24T14:59:55+00:00","og_image":[{"width":2134,"height":2560,"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VictorOMC","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"VictorOMC","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"2 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/"},"author":{"name":"VictorOMC","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a"},"headline":"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT","datePublished":"2021-08-02T08:42:47+00:00","dateModified":"2021-08-24T14:59:55+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/"},"wordCount":318,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg","articleSection":["T\u00e9moignage"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/","name":"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg","datePublished":"2021-08-02T08:42:47+00:00","dateModified":"2021-08-24T14:59:55+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/LAGRANGE-PE-et-THIENOT-F-retravaill\u201ae--scaled.jpg","width":2134,"height":2560},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-de-pierre-emmanuel-lagrange-et-florent-thienot\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignage","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"T\u00e9moignage de Pierre-Emmanuel LAGRANGE et Florent THIENOT"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a","name":"VictorOMC","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","caption":"VictorOMC"},"sameAs":["http:\/\/icrebtp-rhone.fr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/581"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=581"}],"version-history":[{"count":7,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/581\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":640,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/581\/revisions\/640"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/522"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=581"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=581"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=581"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}