{"id":63,"date":"2021-06-09T15:59:16","date_gmt":"2021-06-09T13:59:16","guid":{"rendered":"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?p=63"},"modified":"2021-08-31T14:23:54","modified_gmt":"2021-08-31T12:23:54","slug":"temoignage-pierre-malot","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/","title":{"rendered":"T\u00e9moignage de Pierre MALOT"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-post\" data-elementor-id=\"63\" class=\"elementor elementor-63\">\n\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c72a6a0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c72a6a0\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-9681fb9\" data-id=\"9681fb9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-221d7ae elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"221d7ae\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"381\" height=\"259\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/image2.jpeg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-381\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/image2.jpeg 381w, https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/image2-300x204.jpeg 300w\" sizes=\"(max-width: 381px) 100vw, 381px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c16c2d2\" data-id=\"c16c2d2\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d7fb846 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"d7fb846\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"231\" height=\"273\" src=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-525\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-18967a0c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"18967a0c\" data-element_type=\"section\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-232aea01\" data-id=\"232aea01\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-497b1799 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"497b1799\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p><span style=\"font-weight: 400;\">L&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne, un choix, une \u00e9vidence !!!<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis le G\u00e9rant de la SARL MALOT PIERRE ma\u00e7onnerie gros-\u0153uvre sp\u00e9cialis\u00e9e dans la construction de maison d&rsquo;habitation et d&rsquo;extension de maison, install\u00e9 depuis peu dans les Monts du Lyonnais sur la commune de Haute-Rivoire.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Ma soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 vu le jour le 28\/01\/2021 et annonce d\u2019ors et d\u00e9j\u00e0 un calendrier de commandes complet jusqu&rsquo;\u00e0 d\u00e9cembre et de nombreux projets commencent \u00e0 sortir pour l&rsquo;ann\u00e9e 2022.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Mais tout cela n&rsquo;est pas seulement d\u00fb \u00e0 ma volont\u00e9 et mon envie de combler mes clients.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Dans les pr\u00e9mices de l&rsquo;\u00e9laboration de mon projet je me suis vu confronter comme tous porteur de projets, \u00e0 une jungle administrative sans fin.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">C&rsquo;est donc \u00e0 ce moment la que je me suis tourn\u00e9 vers l&rsquo;<\/span><b>Institut de Cr\u00e9ateur et Repreneur d&rsquo;Entreprise BTP<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">. J&rsquo;ai donc eu la chance et le privil\u00e8ge de faire la rencontre de Mme Odile VAN KOTE directrice de l&rsquo;<\/span><b>ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">, apr\u00e8s quelques \u00e9changes pour cerner mon projet, son \u00e9tat d&rsquo;avancement et mes besoins, nous avons pu nous mettre au travail.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Etant \u00e0 un stade bien avanc\u00e9 de mon projet selon moi, Mme VAN KOTE n&rsquo;a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00e0 me partager sa volont\u00e9 de reprendre le projet \u00e0 ses d\u00e9buts et surtout de travailler sur le facteur essentiel \u00ab\u00a0L&rsquo;HOMME CLEF\u00a0\u00bb.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Curieux et aimant les d\u00e9fis,\u00a0 face aux arguments tr\u00e8s convainquant de mon accompagnatrice je me suis vu pousser dans mes retranchements reprendre mon parcours \u00e0 ses d\u00e9buts et ce qui m&rsquo;a men\u00e9 l\u00e0.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Je suis ressorti de cette aventure avec un engouement plus vaillant\u00a0 et d\u00e9termin\u00e9, et surtout plus <\/span><b>serein<\/b><span style=\"font-weight: 400;\">.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">L&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne c&rsquo;est une \u00e9cole, un lieu de passage obligatoire \u00e0 quiconque veut s&rsquo;installer, une source de savoir, et bien entendu de l&rsquo;\u00e9change.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Mais pas seulement\u2026 c&rsquo;est aussi un r\u00e9seau, banque, assurance, comptable, fournisseurs et bien d&rsquo;autres.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">\u2026Et la CAPEB Rh\u00f4ne et Grand Lyon qui s\u2019investit avec cette m\u00eame philosophie forte de ses collaborateurs et membres, qui est un lieu d&rsquo;\u00e9changes, de soutien et de r\u00e9flexion sur le devenir de nos m\u00e9tiers.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Pour terminer je tiens \u00e0 remercier tout particuli\u00e8rement Mme Odile VAN KOTE\u00a0 de son accompagnement et de sa bienveillance.<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">MALOT PIERRE, un jeune entrepreneur reconnaissant.\u00a0<\/span><\/p><p><span style=\"font-weight: 400;\">Lien vers sa soci\u00e9t\u00e9 :\u00a0<\/span><a href=\"https:\/\/www.mpma\u00e7onnerie.com\/\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\"><span style=\"font-weight: 400;\">https:\/\/www.mpma\u00e7onnerie.com\/<\/span><\/a><\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne, un choix, une \u00e9vidence !!! Je suis le G\u00e9rant de la SARL MALOT PIERRE ma\u00e7onnerie gros-\u0153uvre sp\u00e9cialis\u00e9e dans la construction de maison d&rsquo;habitation et d&rsquo;extension de maison, install\u00e9 depuis peu dans les Monts du Lyonnais sur la commune de Haute-Rivoire. Ma soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 vu le jour le 28\/01\/2021 et annonce d\u2019ors &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">T\u00e9moignage de Pierre MALOT<\/span> Lire la suite\u00a0\u00bb<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":525,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[4],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v22.3 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>T\u00e9moignage de Pierre MALOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fr_FR\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"T\u00e9moignage de Pierre MALOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"L&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne, un choix, une \u00e9vidence !!! Je suis le G\u00e9rant de la SARL MALOT PIERRE ma\u00e7onnerie gros-\u0153uvre sp\u00e9cialis\u00e9e dans la construction de maison d&rsquo;habitation et d&rsquo;extension de maison, install\u00e9 depuis peu dans les Monts du Lyonnais sur la commune de Haute-Rivoire. Ma soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 vu le jour le 28\/01\/2021 et annonce d\u2019ors &hellip; T\u00e9moignage de Pierre MALOT Lire la suite\u00a0\u00bb\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-09T13:59:16+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-08-31T12:23:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"231\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"273\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"VictorOMC\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"\u00c9crit par\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"VictorOMC\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"3 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\"},\"author\":{\"name\":\"VictorOMC\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\"},\"headline\":\"T\u00e9moignage de Pierre MALOT\",\"datePublished\":\"2021-06-09T13:59:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T12:23:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\"},\"wordCount\":418,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg\",\"articleSection\":[\"T\u00e9moignage\"],\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\",\"name\":\"T\u00e9moignage de Pierre MALOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg\",\"datePublished\":\"2021-06-09T13:59:16+00:00\",\"dateModified\":\"2021-08-31T12:23:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg\",\"width\":231,\"height\":273},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Accueil\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"T\u00e9moignage\",\"item\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"T\u00e9moignage de Pierre MALOT\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"name\":\"ICRE BTP du Rh\u00f4ne\",\"description\":\"Un site utilisant WordPress\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fr-FR\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization\",\"name\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg\",\"width\":396,\"height\":565,\"caption\":\"ICRE BTP Rh\u00f4ne\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/\"}},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a\",\"name\":\"VictorOMC\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"fr-FR\",\"@id\":\"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"VictorOMC\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/icrebtp-rhone.fr\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"T\u00e9moignage de Pierre MALOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/","og_locale":"fr_FR","og_type":"article","og_title":"T\u00e9moignage de Pierre MALOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","og_description":"L&rsquo;ICRE BTP du Rh\u00f4ne, un choix, une \u00e9vidence !!! Je suis le G\u00e9rant de la SARL MALOT PIERRE ma\u00e7onnerie gros-\u0153uvre sp\u00e9cialis\u00e9e dans la construction de maison d&rsquo;habitation et d&rsquo;extension de maison, install\u00e9 depuis peu dans les Monts du Lyonnais sur la commune de Haute-Rivoire. Ma soci\u00e9t\u00e9 \u00e0 vu le jour le 28\/01\/2021 et annonce d\u2019ors &hellip; T\u00e9moignage de Pierre MALOT Lire la suite\u00a0\u00bb","og_url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/","og_site_name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","article_published_time":"2021-06-09T13:59:16+00:00","article_modified_time":"2021-08-31T12:23:54+00:00","og_image":[{"width":231,"height":273,"url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"VictorOMC","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"\u00c9crit par":"VictorOMC","Dur\u00e9e de lecture estim\u00e9e":"3 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/"},"author":{"name":"VictorOMC","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a"},"headline":"T\u00e9moignage de Pierre MALOT","datePublished":"2021-06-09T13:59:16+00:00","dateModified":"2021-08-31T12:23:54+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/"},"wordCount":418,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg","articleSection":["T\u00e9moignage"],"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/","name":"T\u00e9moignage de Pierre MALOT - ICRE BTP du Rh\u00f4ne","isPartOf":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg","datePublished":"2021-06-09T13:59:16+00:00","dateModified":"2021-08-31T12:23:54+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#primaryimage","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/MALOT-Pierre-retravaill\u201ae-.jpg","width":231,"height":273},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/temoignage-pierre-malot\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Accueil","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"T\u00e9moignage","item":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/category\/temoignage\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"T\u00e9moignage de Pierre MALOT"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#website","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","name":"ICRE BTP du Rh\u00f4ne","description":"Un site utilisant WordPress","publisher":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#organization","name":"ICRE BTP Rh\u00f4ne","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","contentUrl":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/Logo-ICRE-BTP-du-Rhone-.jpg","width":396,"height":565,"caption":"ICRE BTP Rh\u00f4ne"},"image":{"@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/logo\/image\/"}},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/386555777e721bbe88e391632634fb6a","name":"VictorOMC","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"fr-FR","@id":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/07e86a239190611e89c4c16e5a80a2cb?s=96&d=mm&r=g","caption":"VictorOMC"},"sameAs":["http:\/\/icrebtp-rhone.fr"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63"}],"collection":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=63"}],"version-history":[{"count":33,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":687,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/63\/revisions\/687"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media\/525"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=63"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=63"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/icrebtp-rhone.fr\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=63"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}